<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/om-style@1.0.0/basic.css" type="text/css"?>
<?xml-stylesheet href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/om-style@1.0.0/lightgreen.css" type="text/css"?>
<openmensa version="2.1" xmlns="http://openmensa.org/open-mensa-v2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://openmensa.org/open-mensa-v2 http://openmensa.org/open-mensa-v2.xsd">
  <canteen>
    <day date="2022-05-16">
      <category name="Essen 01">
        <meal>
          <name>Hähnchengyros mit Zaziki (G), Krautsalat und Djuvetchreis. Dazu Beerenquarkcreme (G)</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 02">
        <meal>
          <name>Hähnchen-Nudelpfanne mit Lauch, Mais und Brokkoli, Nüsse, Majoran und Fetakäse. Dazu Beerenquarkcreme</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 03">
        <meal>
          <name>Nudelpfanne mit Lauch, Mais, Brokkoli, Nüsse, Majoran und Fetakäse ( A,E,G). Dazu Beerenquarkcreme (G)</name>
        </meal>
      </category>
    </day>
    <day date="2022-05-17">
      <category name="Essen 01">
        <meal>
          <name>Nuggets vom Hähnchen mit Mango-Curry-Sauce und Paprika Kartoffeln. Dazu saisonales Obst⚠️ausverkauft</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 02">
        <meal>
          <name>Kabeljau mit Senfsauce und Kartoffel-Gurken-Salat. Dazu saisonales Obst⚠️ausverkauft</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 03">
        <meal>
          <name>Kartoffel-Spinat-Auflauf mit Käse gratiniert (G). Dazu saisonales Obst⚠️ausverkauft</name>
        </meal>
      </category>
    </day>
    <day date="2022-05-18">
      <category name="Essen 01">
        <meal>
          <name>Pizza &quot;Hawai&quot; mit Hähnchenstreifen, Ananas und Käse. Dazu Käseküchlein</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 02">
        <meal>
          <name>Gemüsevollkornreis ( Karotte, Brokkoli, Erbsen) mit Erdnuss Sauce und Tofu. Dazu Käseküchlein</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 03">
        <meal>
          <name>Pizza Margherita mit Tomate und Mozzarella. Dazu Käseküchlein</name>
        </meal>
      </category>
    </day>
    <day date="2022-05-19">
      <category name="Essen 01">
        <meal>
          <name>Currywurst vom Hähnchen mit Pommes Frites. Dazu Aprikosenjoghurt mit Honig</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 02">
        <meal>
          <name>Hähnchenstreifen mit Ratatouille und Gnocchi. Aprikose Joghurt mit Honig</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 03">
        <meal>
          <name>Reisnudelpfanne mit Like Hähnchen (Soja), Weißkohl, Lauchzwiebel, Sojasprossen und Erdnuss Sauce. Dazu Aprikosenjoghurt mit Honig</name>
        </meal>
      </category>
    </day>
    <day date="2022-05-20">
      <category name="Essen 01">
        <meal>
          <name>Lauchcremesuppe (G) mit Rinderhackfleisch, Käsesauce und Vollkornbrötchen (A,G)  - saisonales Obst</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 02">
        <meal>
          <name>Mediterrane Rinderhackpfanne mit Paprika, Zucchini, Zuckerschoten, Kirschtomaten, Schwenkkartoffeln. Dazu saisonales Obst</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 03">
        <meal>
          <name>vegetarische Lauchcremesuppe (G) mit Käsesoße und Vollkornbrötchen  (A,G) - saisonales Obst</name>
        </meal>
      </category>
    </day>
  </canteen>
</openmensa>
