<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/om-style@1.0.0/basic.css" type="text/css"?>
<?xml-stylesheet href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/om-style@1.0.0/lightgreen.css" type="text/css"?>
<openmensa version="2.1" xmlns="http://openmensa.org/open-mensa-v2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://openmensa.org/open-mensa-v2 http://openmensa.org/open-mensa-v2.xsd">
  <canteen>
    <day date="2026-04-13">
      <category name="Essen 01">
        <meal>
          <name>Geflügelbällchen in Rahmsoße ((Gl, Gl1, Mi, Se, Sf)) Salzkartoffeln Pariser Karotten "naturell" - fein gewürzt Sauce Hollandaise ((Ei, Mi, Se, Gl, Gl2, Gl3, Gl4))⚠️ausverkauft</name>
        </meal>
      </category>
    </day>
    <day date="2026-04-14">
      <category name="Essen 01">
        <meal>
          <name>Kartoffelpuffer - Reibekuchen ((Gl, Gl1, Ei)) Apfelmus, gezuckert (A)⚠️ausverkauft</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 02">
        <meal>
          <name>Kartoffeltaschen mit Frischkäse-Kräuterfüllung ((Mi)) Cremiger Kräuterdip nach Art Sour Cream - Vegetarischer Sauerrahmdip mit Zitronensaft und Knoblauch, fein abgeschmeckt und mit Petersilie verfeinert⚠️ausverkauft</name>
        </meal>
      </category>
    </day>
    <day date="2026-04-15">
      <category name="Essen 01">
        <meal>
          <name>MSC Fischstäbchen, paniert ((Gl, Gl1, Fi, Ei, Mi, Se, Sf, Wt)) Kartoffelpüree ((Mi)) Rahmspinat ((Mi, Se))⚠️Bestellzeit abgelaufen</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 02">
        <meal>
          <name>Großer Salatteller mit Eisberg, Tomate, Paprika, Gurke etc. - Balkankäse in Würfeln ((Mi)) Gemüsemais ((Ei)) Kidney-Bohnen Gouda, geraspelt Dressing "American Style" - helles, rosefarbendes Dressing mit kräftiger Tomaten- und Kräuternote (wahlweis...</name>
        </meal>
      </category>
    </day>
    <day date="2026-04-16">
      <category name="Essen 01">
        <meal>
          <name>Hühnersuppentopf - kräftige Hühnerbouillon mit Hörnchennudeln, Karotten, Broccoli, Blumenkohl und Huhnfleisch ((Gl, Gl1, Ei)) Bäckerbrötchen - (Weizenbrötchen) ((Gl, Gl1, Gl2))</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 02">
        <meal>
          <name>Großer Salatteller mit Feldsalat, Ei, Tomate, Paprika, Gurke etc. - Hinterkochschinken frisch (K, A, P) Gouda, geraspelt Gemüsemais ((Ei)) Fladenbrot rund - (Weizenbrot) ((Gl, Gl1, Sm)) Dressing Balsamico (wahlweise) ((Ei, Mi, Se, Sf)) Dressing "S...</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 03">
        <meal>
          <name>Großer Salatteller mit Feldsalat, Ei, Tomate, Paprika, Gurke etc. - Gouda, geraspelt Gemüsemais ((Ei)) Fladenbrot rund - (Weizenbrot) ((Gl, Gl1, Sm)), Dressing nach Wahl</name>
        </meal>
      </category>
    </day>
  </canteen>
</openmensa>
