<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/om-style@1.0.0/basic.css" type="text/css"?>
<?xml-stylesheet href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/om-style@1.0.0/lightgreen.css" type="text/css"?>
<openmensa version="2.1" xmlns="http://openmensa.org/open-mensa-v2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://openmensa.org/open-mensa-v2 http://openmensa.org/open-mensa-v2.xsd">
  <canteen>
    <day date="2024-12-09">
      <category name="Essen 01">
        <meal>
          <name>Geflügelbällchen (A1,C,G,J) in Paprikasauce und Nudeln (A1,C) Saisonales Obst</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 02">
        <meal>
          <name>Pikantes Hähnchen Curry mit Bio-Erbsen, Zwiebeln, Paprika, Karotten und Kokosmilch. Mit Vollkornreis. Saisonales Obst</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 03">
        <meal>
          <name>Spitzkohlpfanne mit Möhren, roten Linsen und Kokosmilch. Dazu Vollkornreis. Saisonales Obst</name>
        </meal>
      </category>
    </day>
    <day date="2024-12-10">
      <category name="Essen 01">
        <meal>
          <name>Asiatisches Rindergeschnetzteltes mit Zucchini, Paprika, Brokkoli, Champignons und Sojasauce (F). Dazu Reis. Mango-Joghurt (G) mit Bananenchips und Beerenmix.</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 02">
        <meal>
          <name>Gebackene Parmesan-Knoblauch Kartoffeln mit BIO-Kräuter-Quark (G) Mango-BIO-Joghurt mit Bananenchips und Beerenmix (G)⚠️ausverkauft</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 03">
        <meal>
          <name>Pilzpfanne mit Champignons und Waldpilzen dazu Bio-Kartoffeln. Mango-Bio-Joghurt mit Bananenchips und Beerenmix (G)</name>
        </meal>
      </category>
    </day>
    <day date="2024-12-11">
      <category name="Essen 01">
        <meal>
          <name>Chicken Nuggets (A), Pommes Frites und Süß-Sauer-Sauce (F) Pfirsich-BIO-Quark (G)</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 02">
        <meal>
          <name>Buntbarsch auf Möhren Ragout (D) mit roten und gelben Karotten, Petersilie und Sahne (G) dazu Bio-Kartoffeln. Pfirsich-Bio-Quark (G)</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 03">
        <meal>
          <name>Canneloni mit Ricotta Spinat Füllung (A1,C,G) auf mediterranem Gemüse (Aubergine,Zucchini) und Tomatensauce. Pfirsich-Bio-Quark</name>
        </meal>
      </category>
    </day>
    <day date="2024-12-12">
      <category name="Essen 01">
        <meal>
          <name>Panierter Seelachs (A1,D), Lauch-Mais-Gemüse in Rahmsauce (G) und Bio-Kartoffeln. Apfel-Bio-Quark (G)</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 02">
        <meal>
          <name>Passierte Karotten-Blumenkohlcremesuppe (G) dazu Weizenbrötchen (A1) Saisonales Obst</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 03">
        <meal>
          <name>Gemüsefrikadelle (A1,C) Lauch-Mais-Gemüse in Rahmsauce (G) und Bio-Kartoffeln. Apfel-Bio-Quark (G)</name>
        </meal>
      </category>
    </day>
    <day date="2024-12-13">
      <category name="Essen 01">
        <meal>
          <name>Hühnersuppe mit Karotten, Sellerie (I), Bio-Erbsen und Muschelnudeln (A1) Dazu Mehrkornbrötchen (A1) Saisonales Obst</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 03">
        <meal>
          <name>Vegetarische Buchstabennudelsuppe mit Karotten, Sellerie und Erbsen (I) Mehrkornbrötchen (A1)  Saisonales Obst</name>
        </meal>
      </category>
    </day>
  </canteen>
</openmensa>
