<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/om-style@1.0.0/basic.css" type="text/css"?>
<?xml-stylesheet href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/om-style@1.0.0/lightgreen.css" type="text/css"?>
<openmensa version="2.1" xmlns="http://openmensa.org/open-mensa-v2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://openmensa.org/open-mensa-v2 http://openmensa.org/open-mensa-v2.xsd">
  <canteen>
    <day date="2022-11-21">
      <category name="Essen 01">
        <meal>
          <name>Bio-Tortelliniauflauf (Spinat Ricotta Füllung) dazu Tomatensauce mit Zucchini und Auberginen. Saisonales Obst⚠️Bestellzeit abgelaufen</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 02">
        <meal>
          <name>Hähnchencurry (Paprika, Zwiebeln und Tomate) mit Vollkornreis. Saisonales Obst⚠️ausverkauft</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 03">
        <meal>
          <name>Kürbiskernrösti (A,J) Kräuterdip (G) und gebackener Kürbis. Saisonales Obst⚠️Bestellzeit abgelaufen</name>
        </meal>
      </category>
    </day>
    <day date="2022-11-23">
      <category name="Essen 01">
        <meal>
          <name>Hähnchenschnitzel mit Champignonsauce (G) und Kroketten (A) Grießpudding (G)⚠️Bestellzeit abgelaufen</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 02">
        <meal>
          <name>Schollenfilet (D) Rahmspitzkohlgemüse mit Kräutern und Cranberries. Kroketten. Grießpudding (G)⚠️Bestellzeit abgelaufen</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 03">
        <meal>
          <name>Reisnudeln (A,C) in Tomatensud (Karotten, Staudensellerie, Sprossen und Sojasauce) (F) Grießpudding (G)⚠️Bestellzeit abgelaufen</name>
        </meal>
      </category>
    </day>
    <day date="2022-11-24">
      <category name="Essen 01">
        <meal>
          <name>Hähnchengeschnetzeltes &quot;Züricher Art&quot; (G) mit Zwiebeln, Champginons, Sahne (G) Dazu Blumenkohl und Rösti-Ecken (A)  BIO-Mandarinenjoghurt (G)⚠️Bestellzeit abgelaufen</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 02">
        <meal>
          <name>Gemüse-Nudelauflauf (Karotte,Paprika,Erbsen und Tomaten) (A,G) mit Käse überbacken (G) BIO-Mandarinenjoghurt (G)⚠️ausverkauft</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 03">
        <meal>
          <name>Schupfnudeln mit Kohlrabi-Karottengemüse in Schnittlauchrahm (G) BIO-Mandarinenjoghurt (G)⚠️Bestellzeit abgelaufen</name>
        </meal>
      </category>
    </day>
    <day date="2022-11-28">
      <category name="Essen 01">
        <meal>
          <name>Pikantes Möhren Curry mit Hähnchen, Gemüse und Kartoffeln. Saisonales Obst</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 02">
        <meal>
          <name>Hähnchenbrust im Backofen mit Zucchini, Zwiebeln und Paprika. Dazu Vollkornreis. Saisonales Obst</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 03">
        <meal>
          <name>Spitzkohlcurry mit Möhren, roten Linsen, Kokosmilch und Zwiebeln mit Kartoffeln. Saisonales Obst</name>
        </meal>
      </category>
    </day>
    <day date="2022-11-30">
      <category name="Essen 01">
        <meal>
          <name>Chicken Nuggets, Pommes Frites und Süß-Sauer Sauce. Pfirsich-BIO-Quark (G)</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 02">
        <meal>
          <name>Buntbarsch-Karotten-Ragout in Sahnesauce. Dazu Pommes Frites. Pfirsich Bio Quark (G)</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 03">
        <meal>
          <name>Cannelloni (A) mit Ricotta-Spinat-Füllung auf mediterranem Gemüse und Tomatensauce.  Pfirisich Bio Quark (G)</name>
        </meal>
      </category>
    </day>
    <day date="2022-12-01">
      <category name="Essen 01">
        <meal>
          <name>Gebratener Seelachs auf Lauch-Tomaten-Gemüse und körnigem Senf. Dazu Reis. Apfel-BIO-Quark (G)</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 02">
        <meal>
          <name>Vegetarisches Kartoffel-Gulasch mit Paprika, Tomaten, Lauch und Saure Sahne Topping (G), dazu Apfel-Bio-Quark</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 03">
        <meal>
          <name>Cremiger Nudelauflauf mit Tomate und Mozzarella-Parmesan (G9 dazu Apfel Bio Quark</name>
        </meal>
      </category>
    </day>
  </canteen>
</openmensa>
