<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/om-style@1.0.0/basic.css" type="text/css"?>
<?xml-stylesheet href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/om-style@1.0.0/lightgreen.css" type="text/css"?>
<openmensa version="2.1" xmlns="http://openmensa.org/open-mensa-v2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://openmensa.org/open-mensa-v2 http://openmensa.org/open-mensa-v2.xsd">
  <canteen>
    <day date="2023-04-17">
      <category name="Essen 01">
        <meal>
          <name>Kräutergulasch vom Rind mit Spätzle (A1,C) Saisonales Obst⚠️ausverkauft</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 02">
        <meal>
          <name>Sommerliche Hähnchenbrust mit Gemüse in Rahmsauce (Kohlrabi,Broccoli,Mais) (G) und gerösteten Bio-Kartoffeln. Saisonales Obst⚠️ausverkauft</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 03">
        <meal>
          <name>Cous Cous Pfanne mit Kichererbsen, Champignons, Paprika und Minze. Mit Hummus-Quark (G,K) Saisonales Obst</name>
        </meal>
      </category>
    </day>
    <day date="2023-04-18">
      <category name="Essen 01">
        <meal>
          <name>Frühlingsgeschnetzeltes vom Geflügel (I,G) mit Bio-Kartoffeln. Bio-Joghurt mit Waldbeeren und Schokosplittern (G)</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 02">
        <meal>
          <name>Linsenbolognese (I) mit Vollkornnudeln (A1,C) und Parmesan (G) Bio-Joghurt mit Waldbeeren und Schokosplittern (G)</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 03">
        <meal>
          <name>Vollkornnudeln (A1,C) mit Tomatensauce und Parmesan. (G) Bio-Joghurt mit Waldbeeren und Schokosplittern (G)</name>
        </meal>
      </category>
    </day>
    <day date="2023-04-19">
      <category name="Essen 01">
        <meal>
          <name>Hähnchenschnitzel (A1) mit Erbsen- Möhren in Sauce (G)  und Kartoffelpüree. (G) Bio-Erdbeerquark (G)</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 02">
        <meal>
          <name>Buntbarschfilet (D) auf Rahmwirsing (G) und Kartoffelpüree. (G) BIO-Erdbeerquark (G)</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 03">
        <meal>
          <name>Like Döner (Sojageschnetzeltes) Grillgemüse, Weißkohl und Tzaziki (G) im Fladenbrot (A1) BIO-Erdbeerquark (G)</name>
        </meal>
      </category>
    </day>
    <day date="2023-04-20">
      <category name="Essen 01">
        <meal>
          <name>Panierte Fischfrikadelle (A1,C,D,I) mit buntem Kartoffelsalat (G) (Radieschen, Erbsen, Frühlingslauch) (G) Grießcreme (A1,G) mit Heidelbeeren</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 02">
        <meal>
          <name>Bio-Kartoffel-Champignon-Pfanne mit Spinat-Frischkäse-Sauce (G) Grißecreme (A1,G) mit Heidelbeeren</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 03">
        <meal>
          <name>Vegetarische Frikadelle (A1,G,I) mit buntem Kartoffelsalat (G) (Radieschen,Erbsen,Frühlingslauch) Grießcreme (A1,G) mit Heidelbeeren</name>
        </meal>
      </category>
    </day>
    <day date="2023-04-21">
      <category name="Essen 01">
        <meal>
          <name>Italienischer Hühner-Nudeltopf mit Zucchini, Karotten, Sellerie (I) und Vollkornnudeln (A1,C) Dazu Weizenbrötchen (A1) und Saisonales Obst</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 02">
        <meal>
          <name>Vegetarischer Linseneintopf mit Lauch, Karotten, Sellerie (I) und Backpflaumen. Dazu weizenbrötchen (A1) und Saisonales Obst</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 03">
        <meal>
          <name>Italienischer Gemüse Nudeltopf mit Zucchini, Sellerie (I), Karotten und Vollkornnudeln (A1,C) Dazu Weizenbrötchen (A1) und Saisonales Obst</name>
        </meal>
      </category>
    </day>
    <day date="2023-04-24">
      <category name="Essen 01">
        <meal>
          <name>Vollkorn-Nudelauflauf (A1) mit Geflügelbockwurst, Erbsen, Tomaten, Champignons und Ei-Sahnesauce (G)  Saisonales Obst</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 02">
        <meal>
          <name>Vollkorn-Nudelauflauf (A1) mit Erbsen, Tomaten, Champignons und Ei-Sahnesauce (G)</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 03">
        <meal>
          <name>Gemüse-Knusperbagel (I,A1) mit Kräutersauce (G) und BIo-Kartoffeln (G) Saisonales Obst</name>
        </meal>
      </category>
    </day>
    <day date="2023-04-25">
      <category name="Essen 01">
        <meal>
          <name>Schweinegulasch mit Paprika und Zwiebeln dazu Spätzle (A1,C) Bio-Himbeerjoghurt (G) mit Butterkeks (G,A1,C,F)</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 02">
        <meal>
          <name>Seelachsfilet (D), Tomatensauce und Reis. Bio-Himbeerjoghurt (G) mit Butterkeks (G,A1,C,F)</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 03">
        <meal>
          <name>Gebratene Zucchini, Tomatensauce und Vollkornreis. Bio-Himbeerjoghurt mit Butterkeks (G,A1,C,F)</name>
        </meal>
      </category>
    </day>
    <day date="2023-04-26">
      <category name="Essen 01">
        <meal>
          <name>Hähnchenschenkel, Papriksauce und Pommes Frites. Bio-Quark mit Beerenfrüchten (G)</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 02">
        <meal>
          <name>Bio-Kartoffel-Pfanne mit Weißkohl, Zucchini und Kirschtomaten. Bio-Quarkcreme mit Beerenfrüchten (G)</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 03">
        <meal>
          <name>Gebratene Schupfnudeln (A1,C) mit Kohlrabi, Karotten und roten Linsen in Rahm (G) Bio-Quark mit Beerenfrüchten (G)</name>
        </meal>
      </category>
    </day>
    <day date="2023-04-27">
      <category name="Essen 01">
        <meal>
          <name>Reibekuchen (C) mit Apfelmus. BIO-Joghurt-Buttermilch Dessert mit Rhabarber (G)</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 02">
        <meal>
          <name>Putengeschnetzeltes &quot;Züricher Art&quot; mit Champignons (G) und  Kartoffelrösti. Bio-Joghurt-Buttermilch Dessert mit Rhabarber (G)</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 03">
        <meal>
          <name>Vollkornnudelpfanne (A1) mit Pesto (Olivenöl, Parmesan, Kräuter) mit Sommergemüse (Zucchini,Paprika,Tomate) Bio-Joghurt Buttermilch Dessert mit Rhabarber (G)</name>
        </meal>
      </category>
    </day>
    <day date="2023-04-28">
      <category name="Essen 01">
        <meal>
          <name>Pizzasuppe (G,I) mit Rinderhackfleisch, Champignons, Tomaten und Mais. Dazu Brötchen (A1) Saisonales Obst</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 02">
        <meal>
          <name>Kichererbsen-Süßkartoffel Pfanne mit Brokkoli. Saisonales Obst</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 03">
        <meal>
          <name>Pizzasuppe vegetarisch (G,I) mit Champignons, Tomaten, Mais. Dazu Weizenbrötchen (A1) Saisonales Obst</name>
        </meal>
      </category>
    </day>
  </canteen>
</openmensa>
