<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/om-style@1.0.0/basic.css" type="text/css"?>
<?xml-stylesheet href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/om-style@1.0.0/lightgreen.css" type="text/css"?>
<openmensa version="2.1" xmlns="http://openmensa.org/open-mensa-v2" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://openmensa.org/open-mensa-v2 http://openmensa.org/open-mensa-v2.xsd">
  <canteen>
    <day date="2022-04-25">
      <category name="Essen 01">
        <meal>
          <name>Pikantes Möhren Curry mit Hähnchen, Bio Erbsen, Zwiebeln, Paprika, rote-gelbe Karotten und Bio Basmatireis. Dazu Mango-Smoothie-Bowl mit Mango, Banane und Bio Joghurt, als Topping: Beeren,Chiasamen, Kokoschips, Mandeln (G,H)⚠️Bestellzeit abgelaufen</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 02">
        <meal>
          <name>Hähnchenbrust im Backofen mit Zucchini, Zwiebeln, Paprika und Tomaten, Vollkornreis dazu Mango-Smoothie-Bowl mit Mango, Banane, und Bio Joghurt, Topping: Beeren, Chiasamen, Kokoschips, Mandeln (G,H)⚠️Bestellzeit abgelaufen</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 03">
        <meal>
          <name>Pilzragout mit Tofu / Soja, Champignons, Shiitake, Sellerie, Sojasauce, Ingwer und Vollkornreis, dazu Mango-Smoothie-Bowl mit Mango, Bananen,, Bio Joghurt, Topping: Beeren, Chiasamen, Kokoschips und Mandeln⚠️Bestellzeit abgelaufen</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 04">
        <meal>
          <name>Gluten und Laktose frei⚠️Bestellzeit abgelaufen</name>
        </meal>
      </category>
    </day>
    <day date="2022-04-27">
      <category name="Essen 01">
        <meal>
          <name>Hähnchengeschnetzeltes Teriyaki mit Champignons, Zwiebeln, Paprika, Sojasauce, Sesamsamen und Bio Basmatireis, Mandarinen Bio Quark⚠️Bestellzeit abgelaufen</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 02">
        <meal>
          <name>Parmesan-Knoblauch-Kartoffelecken mit Kräuter-Bio-Quark, saisonales Obst⚠️Bestellzeit abgelaufen</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 03">
        <meal>
          <name>Spitzkohlcurry mit Möhren, rote Linsen, Kokosmilch, Zwiebeln und Kartoffeln, saisonales Obst⚠️Bestellzeit abgelaufen</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 04">
        <meal>
          <name>Gluten und Laktose frei⚠️Bestellzeit abgelaufen</name>
        </meal>
      </category>
    </day>
    <day date="2022-04-28">
      <category name="Essen 01">
        <meal>
          <name>Gebratener Seelachs auf Lauch-Tomaten-Gemüse mit Lauch und körnigem Senf mit Wildreis-Mischung, dazu Apfel-Bio Quark-Auflauf⚠️Bestellzeit abgelaufen</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 02">
        <meal>
          <name>Vegetarisches Kartoffel-Gulasch mit Paprika, Tomaten, Lauch und Saure Sahne Topping (G), dazu Apfel-Bio-Quark⚠️Bestellzeit abgelaufen</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 03">
        <meal>
          <name>Cremiger Nudelauflauf mit Tomate, Parmesan und Mozzarella (G), dazu Apfel-Bio-Quark-Auflauf (G)⚠️Bestellzeit abgelaufen</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 04">
        <meal>
          <name>Gluten und Laktose frei⚠️Bestellzeit abgelaufen</name>
        </meal>
      </category>
    </day>
    <day date="2022-05-02">
      <category name="Essen 01">
        <meal>
          <name>Gefüllte Zucchini mit Zwiebeln, Möhren, Petersilie und Rinderhackfleisch, Ofenkartoffel mit BIO-Kräuter-Quark (G). Dazu, Erdbeer-BIO-Joghurt (G)⚠️ausverkauft</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 02">
        <meal>
          <name>Rinderhackbällchen in Tomatensauce mit Vollkornnudeln (A,C). Dazu Erdbeer-BIO-Joghurt (G)⚠️ausverkauft</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 03">
        <meal>
          <name>Vegetarischer Gnocchi-Auflauf (A) mit Lauch, Paprika, Tomaten, Zucchini und Mozzarella (G). Dazu Erdbeer-BIO-Joghurt (G)⚠️ausverkauft</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 04">
        <meal>
          <name>Gluten und Laktose frei⚠️ausverkauft</name>
        </meal>
      </category>
    </day>
    <day date="2022-05-04">
      <category name="Essen 01">
        <meal>
          <name>Mit Käse (G) und Tomate gefülltes Putensteak, Brokkoli in Tomaten-Kräutersauce und Vollkornnudeln (A). Dazu Milchgerste mit frischen Früchten on Top (G)</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 02">
        <meal>
          <name>Seelachs mit Pfannengemüse ( Kokos, Paprika, Zucchini; Tomate) und Vollkornnudeln (A). Dazu Milchgerste (G) mit frischen Früchten on Top</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 03">
        <meal>
          <name>Geschmorte Paprika mit Quinoa, Pilzen, und Parmesan (G) gefüllt, Kartroffelspalten aus dem Ofen mit Sauerrahm (G). Dazu Milchgerste (G) mit frischen Früchten</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 04">
        <meal>
          <name>Gluten und Laktose frei</name>
        </meal>
      </category>
    </day>
    <day date="2022-05-05">
      <category name="Essen 01">
        <meal>
          <name>Scholle auf Spitzkohl mit Traubensaft, Sojamilch und Zwiebeln mit BIO Basmatireis. Dazu Chia-Pudding (G) mit Beerenmix on Top</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 02">
        <meal>
          <name>Blumenkohlauflauf mit Kartoffeln, Lauch, Milch käse und Ei (G,C). Dazu Chia-Pudding (G) mit Beerenmix on Top</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 03">
        <meal>
          <name>Nudelauflauf mit Blumenkohl und Brokkoli ( Joghurt, Schmand, Eier ) (G,C). Dazu Chia-Pudding (G) mit Beerenmix on Top</name>
        </meal>
      </category>
      <category name="Essen 04">
        <meal>
          <name>Gluten und Laktose frei</name>
        </meal>
      </category>
    </day>
  </canteen>
</openmensa>
